救命!! 皮膚敏感泛紅 求幫忙

如題 點算好

重刷

睇醫生啦

唔想用果酸

泛紅用果酸想死呀

移民去外國